巨龍損首，我屌埋你老母！

食死貓咪食囉

你真係唔怕回力鏢
你咁樣講得出，到時你同你家人受到乜野不公義時，人地大返你依句，就可以無負擔咁屌鳩你。
屌得啱就啱，屌錯你？Sor，你食死貓咪食囉

龍門忍撚左差唔多成年，你班撚樣默默容許渣狗朋黨對佢既攻擊，到龍門還擊就出嚟叫佢停手

你班撚樣真係枉為人。

如果你地有仔女，我祝佢地一生一世俾人欺凌，幼稚園蝦到上中學。
到佢地還擊果陣俾老師屌佢地以暴易暴唔啱，然後佢地一個二個含冤跳樓死。

岩啦 拿拿聲出黎一齊批鬥佢食沙津啦

高調聲稱自己 請人去「台灣旅行」會否被國安法檢控

五毛繼續分化
繼續扮 極端龍門派 vs 極端反龍門派

依家講緊公道呀，公平公義公正，去左邊？因為唔想起事端，屈人既你管唔住，就叫被屈果個忍？

係咪咁撚癲呀？

如果連不義都可以視而不見，單單因為「不分化」三隻字就要同路人受盡委屈。

你班人就真真正正當人condom啦。

收皮啦 龍門撚 慘撚過課比brain差

張俊傑就是神 龍門就是對的

曲曲地wor...

極端反龍門派 扮5毛 扮 極端龍門派

佢係咪比藍屍人西追擊得唔夠